[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (123) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

狙擊list：
Timo 契毛（臭格牛屎MK）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （護旗）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （百變董驃）
班長（造星金城武）

微博抖音使用者：
你地自行定奪邊個有冇用啦

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）
泰倫斯（怨婦弟終於落去幫兄揸咪團聚）
Polly （唱歌版屯門公路）
旨呈（厹）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）

祝福waiwai 身體健康

A組角色扮演大賽
董驃/渣渣兵/維園賓

黑魔后/標童/pepe

爆璇陀螺

BL

星座撚你真識玩.jpg

可唔可以狙擊藍假假

而家好期待每次黃真真比comment

想睇佢屌邊個垃圾

再睇其他評判點串佢

可能係班長/CY
連登仔又矛盾大對決

想知黃真真會唔會五round藍燈

聽日好似大讚mischa

可能有一round其他全藍佢就撳紅色

Cy點廢KP都會保佢

仲要5 round都要同其餘四個相反
期待

恨鐵不成鋼，但到而家都未foul到

朱薰e同牙醫好正
到底條八婆屌邊個一世都做唔到星

但佢又唔俾佢正正經經唱歌
下集棺材舞一定又畀人屌爆

🔴🔴🔵🔴🔴 明啦

條八婆咁撚柒燈，會唔會燈中，紅咗

Show後又爆post

今日表演質素好低
冇前兩日咁癲啦

In 豬突屎 we trust

唔怪之得咁多相都冇佢

黃真真幾時空難斷腳死有冇巴打cap返佢衝出嚟柒個gif

棺材冇人sad

今日狂爆

印象中前幾集好似直頭話再係咁變爛泥扶唔上壁

又未去到好低嘅
係尋日女團太癲
將大家個期望度拉到好高

BL個張gif
Zen0入撚哂戲

b組今個回合啲item編得咁差嘅

係，但係foul list仲未有佢真係mind fuck

仲兜緊future star

到底佢係長期藍 定長期與眾不同

想睇waiwai個人item

KP要清人

想知黃真真預告話邊個一世做唔到星
話Judas?

睇返gif 原來Alina第二吓揸空氣
轉返左手先固定到

有冇人發現花蛆啲契仔都係眼細細

天堂鳥其實唔差嘅
雙契唱歌太差啫

A好睇又禁藍？講緊乜呀佢

KP叫佢睇醫生跟住一語成籤

都唔知邊忽陽光

陽光都唔知睇唔睇到

咁除咗waiwai都foul得幾好

殘眼咪細左囉

同佢自己一樣

芝娃唔算眼細
Ian ansonbean

自相矛盾 柒左想兜番

今round幾好睇 a組有2汶撚9董標
b組有kp暗黑兵法

屌

去到下round ww突然暈低都似
逼不得已嘅...

fb啲 CM 屌哂鬼

睇女團只係覺得佢地sexy但又無好嘩的感覺
今輪未有表演有嘩的感覺
上一輪都仲有

唔通你想有條友係入面突然之間跳出來跳舞咩
玩到咁大就真係有創意呀

出年會唔會好難搵評判，round round都要評判特登打篇野

佢好叻一路堅持
仲要次次都好上心好落力付出咁多！

diu死雞撐飯蓋

Wai wai冇得講啦
我覺得順序應該班長>cy>odiu之後先foul到馬拉Karen囉

啱呀

其實 CY 有乜咁特別

保驃行動 大成功

講真Kira同Mischa都好carry到

佢話佢係去揀星
唔係揀邊個表演好睇

KP 攰啦
B 成組人都依賴哂佢度

睇我個慧慧post有佢唱歌片

唔通呢個就係「不明不白嘅表演」

馬拉karen真係好冇塑造性
我會foul佢先

Mischa一唱真係有嗰種霸氣

咁一字排企出黎casting算啦

係啦
非洲棺材舞

唱sexy back lady marmalade 唔sell 性感 sell乜？

Future star同性感有沖突架咩？

因為評乜都有人屌
Round round都有評判做箭靶
俾我都唔會做

見到尼個 覺得5:0唔係冇可能

所以佢兜極都係衰

究竟 B4 個幾條女，阿黃導又會cast邊個呢

呢張好撚好笑

咁表演嚟做乜？叫佢留低卡片比班參賽者去casting 就得啦

youtube 睇full version 睇到好興奮
唱又ok 啲動作又正

暫時得jojo同鏗鏗成功吸粉

如果佢真係覺得b組show到星味，即係佢既品味已經完全唔入流了

有studio的人話慧慧排排下野暈低左
我驚佢死咋

叫班長訓係入面先好笑嫁嘛
其實佢扮大傻都幾似

odi同班長都未到啦
幾時到佢

朱薰：？？？？？
牙醫：？？？？？

黃真真：呢個表演好有特色，我鍾意

odi上round impress到KP
唔會揀佢㗎啦

黃憎憎真係收皮啦
打媭嘅造星唔好搵佢做評判plssss

Me too
把聲又嘈 又難夾其他人

迫viutv 唔好搵啲廢人上去

佢係我最欣賞的選手
由第一眼見佢就開左Po

佢讀得聲樂出身 把聲屌打好多所謂歌手啦
紅唔起只係佢公司唔捧/唔識捧佢啫

b組輸完要再揀5個人嗰時就難講

佢睇入面有無星 而唔係睇表演

佢當自己做緊casting 呀

Sony罪大滔天

講真唔係唔比佢真係兩輪都鐘意B組多啲
但屌你決定咗就唔好兜同轉軚

簽sony 真係嘥咗佢

有無人想睇班長入20強出醜

咁佢lady marmalade個diction同共鳴位其實普通，
啲聲好困係入面
係勝在有氣勢

一語成讖

二汶有客席導師
KP乜都無

其實諗返點解佢出道個陣要走清新路線

牙醫同谷導 ok bor

On9 marketing

加上KP pre round成日搶輸人

冇人識佢啊

好認同要把握好每次機會表現自己
藍假假今次把握得幾好

邊度有gif睇？
希望聽日有ching幫忙cap Zeno

黃真真teamb一出黎打燈果下已經whoooooo

想睇奪冠

咩呀，明明二汶先係成日搶輸果個

sony 可能唔識做型格路線
佢簽返嚟好多都係小清新

自暴其醜

kp果組仲有啲垃圾係度係突破唔到

中後期KP輸晒喎
尤其manson

啊啊啊

返去睇中國女排

黃真真我屌你老母

廣偉啲玩味嘢，黑暗嘢其實幾正
但係捧唔起 都係要靠百果園feel

頭三個都係b4啲女

佢本來應該預計dancer 出身嗰堆會識排
點知都係靠佢諗

好重口

KP有搵何丙

KP音樂都有何丙同CM

咁肯定出年又有？

Saved, thx Ching

佢sure b組個表演show到星？

今季全城熱話
但viutv又唔出budget
真係唔知

我愛o 愛odi 就像老鼠愛大米

毛色都一樣

都只係幫一組
葉宇澄幫一組（但編曲都係唔掂）
二汶的壓力有阿祖分擔下
KP真係無，然後陷入信心危機

林奕匡真係浪費左個評判位

陳柏宇都係靠動L 先開始紅

我估十個係復活區執番嚟果啲都應該做左契仔架啦，因為佢應該睇得出佢哋有talent先執番嚟，所以我估CY唔會入死亡區，甚至額外送5人走都唔會有佢。淘汰嘅基本上除左Travis之外，全部都唔係兩個導師親自送走

反而直接入圍果啲其實好多都係硬食，要多謝入圍賽果三條友，搞到要兩個導師幫手清番啲淤血

同odiu一樣五音不全嘅

上星期先開始睇
好中意mischa

佢cut出嚟嗰啲都中point嘅
咁朱薰姨算乜

下年唔好再造星啦
做殘酷一叮算
反正出道藝人都無乜諗法要導師打點

上屆迴響有限，今年又疫情關係，無大搞都係正常嘅
決賽聽下強尼會唔會講下年我哋再見就知

between覺得今年決賽前夕facebook live分分鐘搵阿Vincent返黎做主持

A組走哂d差嘅人
B組太多豬頭骨

最大問題唔係有冇客席導師
係A組組員會自己有諗法去自動波排表演
B組個個都踢一踢郁一郁要KP由0開始解決所有問題

何丙好似只係幫夾band
CM 就AB 都要做

如果有下季限制細過22歲揾young idol啦

其實個CC玩女團都唔會差

係有呢啲人個節目先好笑睇佢抬棺個樣成個弱智咁

諗起佢同Anson Lo

呢條友衰11唔認 pk黎

淫西
姐姐不行了

有冇人知呢round 係咪雙契贏

朱fun嚟發姣同𥄫仔

同埋A組氣氛真係睇得出好啲，凝聚力強啲
B組啲排練片段幾乎全部都係KP訓話+鬧交

咁其實A組除咗原A3咪又係靠導師排舞師安排啫下

odi大胸部

B4其實慧慧、粉紅西，阿左私下都有諗野編野

其他個d真係難講佢地搞殘KP

佢抬唔抬棺個樣都弱智 唔止個樣 行為都係

其實最好去返星一咁
一組幾個導師

無budget

Kp 想拆散女團

應該話二汶著重班人嘅成長多過輸贏，唔識點去處理個舞台，所以佢決定搵祖祖幫手，兩者配合所以好好
KP好識處理個舞台，但佢係導演，佢都講明要班人聽哂佢講就可以贏，變咗班人又依賴佢(同埋又真係廢)，自己又壓力大

B組真係唔鬧唔得
戥KP攰

Judas

冇$

今季ViuTV cut哂budget但話題性應該係咁多年來最勁
可能魯生見到咁樣會同意再出造星4

佢行為我淨係知佢想扑卡文

懷疑祖祖係做免費媽媽
Viu tv個乞衣

嚇撚死人

成隊走淨兩個，但係係最正嗰兩個
嘉莉呀左

屌你樓上嚇死人咩

屌 慎入好冇

我屌你

屌好撚噁心

我上個po過嚟找數

一次全民造星的練習後，當所有人都離開練舞室只剩下Manson和Zeno時，Manson一把拉過Zeno讓他撲倒在自己胸膛上，兩手大力而温柔，又挑逗性地揉捏Zeno的小屁股。”喂...你做乜野呀!!!” Zeno不知所措，紅都面晒地問。Manson一臉壞笑地說”你知我想做咩架” 兩手不忙地繼續亂摸一番懷裡人的身體。”我...我...我唔知!!!” Manson把充滿魅力的俊臉揍到Zeno的耳邊，充滿磁性的聲音輕聲地說”我想屌你。”
Zeno連忙推開Manson，急得面紅耳赤地說”你唔好咁痴線啦...啊!!!” 此時，Manson已經把手指探入Zeno的後穴裡，開始了擴張的準備動作。”嗯...啊...唔要呀, 呢度係練習室...” Zeno怕得不斷掙扎，畢竟可能還有人在，怕會被發現。其實整個樓層已經人去樓空，Manson亦知道，溫婉地安撫怕得快哭岀來的Zeno，”放心啦, 啲人走晒㗎, 得返你同我。”
後穴擴張得差不多了，Manson解開皮帶把褲鏈拉下，扒光了Zeno的褲子，用後入的形式插了進去。”嗯...呀...” Manson岀岀入入，抽插抽插，屌了半個小時。把Zeno抱起來壓在牆壁上，狠狠的用又暴漲了一圈的男根直接捅到最深處，把Zeno可愛緊致的小穴不斷撐開。”嗚嗚..唔得喇...我要射喇。” 此時，Manson也忍不住了，加速大力地頂撞Zeno那敏感的一點，”嗯...嗯...啊！” 兩入一同達到高潮，射岀來了。
Zeno已經累得站不起來，攤在Manson身上。Manson攬住Zeno，帶着還未緩過來的喘息，在Zeno耳邊用磁性的聲音，輕聲地說 ”呀, 原來我唔記得帶套。”

唔撚好quote樓上please

睇過佢mv
唱得唔算突出
歌路又夾
image都幾出事

公司唔識包裝佢？

我欣賞你言出必行

Kp嗰組咁多人 cy呢round係得聽日個抬棺
睇預告加上5：0 搭棺都應該係垃圾嚟

即係cy柒足成個節目淨係贏左廿強嗰場就入左決賽

可能祖祖啲show係咁停所以有時間嚟幫手

夜媽媽嚇到彈起

呼籲安全性行為

冇睇第一季 想知今季同第一季俾邊季多人睇同講多啲

二汶
屌你老母

感動都可以喊架

連登嚟講今季應該已經破咗紀錄？

第一季好似有成六七十集但連登得七十幾個post

仲搞下季香港仲有冇人參加到

其實係咩原因 照計今季冇姜濤呢啲靚仔

咁即係20進10有人通水叫fans去撐場

冇堂食冇街出咪留哂係屋企睇

純粹因為武肺掛
大家咁得閒

今年無左抗爭，有返心情

話題夠爆夠mean

果時始終無咁多人習慣睇viutv？

之前儲落口碑
之後今年疫情個個留喺屋企冇嘢做

有啲道理

見到KP集集都喊 個人震晒
佢係咪情緒已經開始好崩潰

有人：你有冇證據

Sony唔捧人架

Round 2我覺得B都係抵輸
本身KP揀呢6個女出黎已經錯左
氣場太唔統一, 方方同右雨個感覺仲係太有活力同太妹妹仔
丁悅 Odi Kiki都做得唔夠騷
得卡文表現係突出D
Kiki比人感覺仲係好似拍緊廣告既層面

唱就A同B都差架喇
但A跳得係齊, 嫌唔夠力
B我要再翻睇但頭先live見到除外套果下丁悅慢左好幾拍

雖然好想Judas走, 但30強黃真真鳩到我已經唔介意Judas唔洗走
AB都差但佢淨係抽A既差出黎講都幾痴線下

其實應該每組都有好多外援
你睇啲參賽者tag返啲credit就知

反而我覺得KP俾得太主導所有表演
但同一招唔可能次次work
黃真真，祖同babyjohn都講過啲表演好有kp影子

同埋B組好似半放棄唱歌部分咁...

上季就全世界出晒街
多謝晒條柒婆

佢好大好大壓力

同埋之前有暖男爸爸，而家有男排女將
兩套劇多人睇都會帶動多啲人接住睇埋造星

星一個時viutv啲節目排得無咁好睇

如果AB組個導師交換會點
B組個個都冇乜諗法要由KP由0開始解決
如果二汶教B組
一開始二汶咁強調表演內心 教咁冇idea嘅B組可能更大鑊

所以第二季啲人
全部人間蒸發咁濟

B除咗女團唱歌冇得搞啦

突然想講下dancer

雖然佢之前玻璃心引起好大爭議

但呢幾集睇得出佢係好認真好專注
仲有依家連續幾場都有佢

真心係有respect 嘅

viutv節目wise又上咗正軌

淨係多左女已經多一班人睇
加上有d 參賽者都有d 名氣有fans 睇
同埋疫情啦
而且上年後好多人轉晒睇viu

簽咗公司未出道啫

冇女我應該唔會睇

但巴打你支持班長

但啲女

想講之前佢講dancer嗰度勁唔妥佢直頭有啲憎
呢兩round睇完有少少鍾意咗
救命做咗雙重標準連登仔
但佢上台堅係charm 覺得三甲走唔甩

香港啲仔同女都

我覺得係因為加左女仔

醉曖班長

好想知KP成個名單
但都好想知二汶個名單，但應該冇機會了

佢呢幾場表現入3甲真係冇難度
跳同唱都好過9 成人

同埋藝人再出發都想睇下 幾有gimmick

咪係囉 係咪玩9佢
其實我幾likey CY

睇完2130暖男爸爸之後就會睇埋造星

呀左有上whizoo 應該有廿強

同埋佢係佢嗰組c位

上兩屆有啲仔幾好

仲有Kimmam, cy
Will 就一時時啦

[url] [/url]

呢度裡面邊個名氣大到有fans睇呀
除咗班小精玲

講真依首歌向香港你覺得邊個可以唱到有氣勢?我覺得佢已經唱得算係咁
可能gem 掛..如果你當佢係香港歌手

Mc 下年出道

冇得賴 佢地都有執人返黎
根本係B組啲人態度鬆散咩都要KP主導

同埋呀左果組班人唔夾，
根本唔應該再擺返埋一齊
結果死亡名單都係candy組啲人

講樣得一個真係靚，極其量加埋alina

我都以為kp會搵人教佢嘅唱歌
始終對面有二汶執唱歌

有人：on9同kol嗌交

mc 簽viu ？

所以我有讚㗎
只係覺得未至於講到懷才不遇
尤其佢上round一唱廣東歌就flat 晒

雲姨

唔講啲女高唔高質 係有女先會咁多花生食

Odi 小妍 中國舞 kiki dancer 粉紅頭

到底係咪簽咗華納？

講還講呀屌

唔識唱歌真係好大鑊 B team班跳舞嘅個劣勢好明顯

佢小器還小器

但佢嘅實力係無可否認

自己組公司

佢冇簽viu.好似自組公司

但佢呢種唱腔我唔係好諗到放落廣東歌可以點發揮

CY 入到十強

我諗真係全民造星嘅經典

點解咁多人唔鍾意鍾意CY???

dancer由一開始路人咁feel變到依家覺得佢好charm仲搵埋佢以前d 片睇
佢真係要多謝二汶

唱歌叻嗰班人跳舞唔得 但全部人死練都跳得到
但跳舞勁唱歌廢嗰班 無論點唱都好撚難聽

咁唔睇好 好似果件咩細貓咁 撈唔起

如果入到決賽想聽佢唱candy ball

佢哋唔係話上年都好多廢契？

但如果佢係贏到契毛⋯

因為hea囉 唔專心囉

其實佢唱歌真係唔錯
不過kp 真係冇俾佢正正式式咁唱首歌

太多比佢好嘅人

睇佢搞笑就得姐 十強喎
仲要佢聽日個表演應該都係柒

真係好佩服葦璇同子涓 雖然第二round嘅wow嘅程度冇第一round咁高 但其實佢地駕馭到由性感轉去剛烈嘅心理轉變 仲要係同其他人一樣嘅準備時間但佢地付出嘅功夫係多兩倍三倍 而佢地第二round表演嘅嗰種力係達標嘅 而且表情係做得好 聲音又穩 其實喺佢地身上睇到香港有能力做到咁嘅舞台效果 對香港仲有希望係幾感動嘅一件事

我本身中意佢
但去到上round mass dance都仲係撚屌咁嘅態度真係好乞人憎

第一rd應該係佢走而唔係vincent

要唱宇宙歌

去到三十強都係同班長玩抬棺

唱歌真係唔係幾日就練得好
林憶蓮都下左好多苦功

但係去ig睇team A啲參賽者又好似同dancer好frd好融洽咁
比賽個格就好似有啲西 ig就又貓又狗又好似好有愛心
我真係睇唔透

第三round 都有佢地

好過班長嘅

啱啱睇先知 原來佢先95年

契毛真係死攬佢都上唔到去
啲料係咁上下就係咁上下

爆旋上一round 已經改左觀
今round 都冇辦法要讚埋容海恩
連續兩個咁chur 既表演
兩位都做得好好

始終成個概念發想同埋編排係觀眾最深刻嘅嘢，所以之前大家成日覺得kp幫咗好多B組，而二汶好似外判咗俾祖咁樣

但其實好多技術性嘅嘢都要人去做，例如kp音樂就一定係外判俾人做，最經典係連何丙都請埋嚟，even上round終極戰編曲同教唱歌都搵咗符家浚

仲有跳舞，兩組都分別搵咗好多老師返嚟排舞

我都覺得有大公司back up好啲

我一直覺得佢唔係小器
而係佢對自己實力有信心 有一股傲氣
但佢呢個位置咁其實唔健康
一定要接受自己要由低做起 慢慢捱

笑死 你班人靠電視剪接黎判斷一個人西唔西
不過timo就肯撚定西 唔洗靠剪接

但依家越睇越似佢冠軍
契豆始終唱歌太差

咁就算viu點惡剪 始終佢講過嘅真係講過嘅

我都覺得 所以對佢二個改觀

女人跳男人舞都有個種力量 真係要讚

加上香港都已經無乜星架啦。 幾耐無留意過香港有乜新人

你做乜自相矛盾呀

所以好多人感覺佢好aggressive
不過睇佢ig 又覺得佢私底下係普通女仔
同上台好唔同

係 其實喺表演上睇得出佢地真係好努力 而且成為team A嘅支柱呢種心理壓力唔係咁易handle 佢地可以將壓力化成動力喺舞台上發光發亮 呢個我係好appreciate

真心 一直唔鍾意容大嬸 但呢round 真係完全改觀

呢種傲氣同容海恩個feel其實有啲似

但容海思撐支那單野真係好影響觀感
幾好都係假 一諗起佢微搏個po就

我完全係認我自己自相矛盾
但對住timo我係認我仆街 我係雙重準則
未試過可以咁憎一個人

其實依幾年keep住有唔差嘅新人
好過前十年先

其實點解肛交仔成日俾人叫話同評判battle？
利申睇完偷錢嗰個post至開始睇

我覺得佢唱cantopop冇乜感染力

同埋個樣上唔到台面

同埋睇佢做live 佢個性格好似都幾唔錯

林家謙呢兩年都好爆喎 又有料 不過香港冇跳唱歌手係真

其實我成日覺得大家比評判誤導左
咩叫個表演好彭導 如果佢地唔知邊個導師會唔會講得出呢句
問心 除左某1,2個真係好完全彭導feel之外 大部分我都覺得佢地有份諗
根本呢D係客氣說話 抹殺左B組既努力

我係為班長先睇

政治先行嘅年代 呢樣真係好難接受

佢上支那發展都ok嘅
啱哂支那人口味 又撐支那
啱哂

迷班黨

好想打孖上

家謙bb好兩極
有好多人好憎佢把聲

容海恩就收皮 垃圾黎

佢果組少左啲凝聚力...

我覺得勁難聽

我覺得佢好玻璃心 不過又唔僧佢

仲好想繼續睇佢

我唔覺個乜鬼女性愛情面面觀乜乜乜好KP
得同化不同化似佢咋嘛

到而家都覺得佢嗰下嬲呀左真係好玻璃心，無啦啦起曬鋼
不過前兩日睇A組ig見到佢哋都自己叫kayan做dancer之後又覺得佢幾玩得，幾加分，可能睇開咗掛

但係一聽就知係佢
而家mirror班仔都彈緊上嚟 文藝復興時期到了

係有人話佢無唱功得風格嗰d
不過我自己又ok
時光倒流嗰首好好聽

如果佢個句係「我識唱歌架」應該好好多

好中意

正

刻在我心底的名字

隻i do care about us，咁重要嘅一次表演，佢都可以hea爆求其跳

家謙上去造星應該唔會好突出，even而家佢其實都冇乜星味

有d人好憎佢唱腔
但我第一次聽嗰陣反而唔太聽得出佢唱腔特別奇怪
我嗰陣覺得呢一代d人唔少人都係咁唱法

有幾難接受 難聽D講
呢D時勢仲可以有呢D娛樂時間係好奢侈
你諗下有幾多人坐緊冤獄得CCTVB睇
之前幾多手足比人打到傷哂要養傷
依家叫你唔好支持D奶共既人有幾難為

我都覺得佢舞台眼神 配合埋佢個髮型 真係會太強太aggressive
變咗有時佢唱抒情歌都好似唔係好夾咁
不過台上台下個差異我諗起姜b
都係一上到台個眼神贏晒

定位會唔會係Travis mix Manson

叫家謙跳舞？咪玩佢
一陣dance battle畀人屌得勁過CY

個呀jer係咪mirror
佢有首歌聽過覺得幾好睇

其實唱腔事少
係佢技巧好差

估唔到造星會有bl文

咁姜b台下可愛好多

係
mirror唱歌擔當

我都覺

姜b 真係個人都矇矇地咁

但係反而我係佢短頭髮先留意佢
覺得幾特別
如果係番長頭髮個感覺應該爭好遠

係呀 佢堆xx物語好多人聽
仲有Ian 姜濤都跑出咗
但係品味單一嘅香港人始終都係鍾意聽呢啲情情塔塔嘅慢歌 咁先爆得起

其實我依家都仲未明Manson sell咩(比人講到大熱)
佢跳舞又唔係強項 唱歌又唔係真係好好聽

柒腳呢

jer 3首都唔係情歌

藝術家
唱歌版oscar

咁又唔好情緒勒索
反而好想知啲人話因為佢表現好就對佢改觀/ 鐘意咗佢嘅人係咩心態?
一開始唔鐘意都係因為政見而唔係表演架啦
一早個concept 就係政治凌駕咗表現
依家又咁奇怪調番轉嘅

佢哋話好靚仔嘛（i still dont get it)
而且唱歌雖然技巧唔得但幾有個人風格嘅

可能我唔識聽
我聽歌淨係覺得把聲啱feel就鍾意
有d聲底無feel但技巧好到支那我是歌手嗰堆咁我都無乜興趣

好屎忽鬼不可一世比人迫上節目咁

邊個諗黃真真做判評

冇人同佢定位撞呀嘛
佢應該係Sell藝術家文藝style
造星嚟講自己一個霸咗呢個定位已經成功一半
起碼個個都記得你特別

令我想聽返多d廣東歌
前幾年唔聽咁濟

可唔可以叫mirror出多啲高質快歌

其實唔洗分識唔識
我都係講下
唱歌唔洗下下都分點先勁 點先好聲
音樂從來都好主觀
最緊要搵到自己鐘意既音樂

個賽制係五盤三勝，要保豬即唔會有第四局，咁預告有B組嘅棺材舞，即係隻豬保唔住？

半年一首
上首仲要

冇情緒勒索 咁唔想咩都政治咪quit人生 一係有錢咪走
根本依家係政治搵上門 有得話唔想理就唔理嫁咩
上年個個都想有個正常暑假啦
好多人冇得揀 聽到呢D說話真係會好難受

五場點都比晒先

我諗全民造星除咗睇表演之外 參賽者成長嘅過程都係好搶眼嘅位 我自己好樂見參賽者努力精益求精嘅心態 當然明白當中內容好大機會剪接 唔能夠盡信
但CY呢種玩世不恭 恨鐵不成鋼嘅性格就好令人炆憎 佢之前喺台上表演嘅時候揄對襪 再到上一round佢大合唱時又甩beat 動作又慢幾拍 我睇到眼火爆 感覺佢好似用佢嘅運氣去扼殺其他人嘅努力 每次都俾佢平安過渡就更顯得對其他人更唔公平

Oscar好似高佢3班 懷疑佢唔係好聽過Oscar BB好多

唔係 假設A組 贏哂三局 代表B組要foul 5 個走
但如果第四局A組輸 Judas 一樣要走

咁佢上round指定自選ok嘅
係一mass dance唔知做乜鳩

張堅庭咁款 不過係幾特別既

咁第四五局純粹表演？

我好中意！
笑左出聲

都唔係咁講
嗰d技巧咬字唱腔發音好多野真係有人研究得好深入
係有得討論下嘅
之不過就未必個個都鍾意一把聲係因為d咁technical嘅野

有時好波不如好運

反而想睇佢拍戲
始終麥導啲仔好似有啲可塑性

今round d 效果靠哂佢 期待佢d soundbite

造星一 里奧仔

樣又唔係靚
我都唔明

初頭第一眼覺得佢個樣好女人
起碼講靚仔最初都唔係留意佢先
真係唔明點解特別多女鍾意

好認同再上面巴打 呢D野真係好主觀
技巧咬字唱腔發音呢D只係少數人care
如果大眾都睇呢D 咁姐撚Twins都唔會紅得到

上幾集teamb其他組係爆房講緊野
timo唔係嗰組又無啦啦喺度 仲爆左句：如果依組輸既話 我call out評判同我battle
其他人仲起哄話timo好型

要foul 十個
咪逐個表演計5個先

第三次小組對決每回foul一個
輸大數嘅A/B隊要再額外foul五個
第四五局都要foul人呀啫係

好似定期出一首啦wo
好早已經有提議佢地用Mirror歌比賽啦

好彩有黃真真，好有娛樂性，造星比利，讚邊隊邊隊就含

reflection/asap

超厚唇嗰個嗰個又係奇蹟嚟 玩到超後

我撐撐撐撐過了漆黑

班長、CY、Kinman、Vincent佢哋焫焫焫焫焫著又好似幾match

我認同佢嘅實力，但我永遠會支持佢
呢樣分得好開

覺得佢型
我對佢感覺都係覺得似家駒

Odiu就係漆黑?

利申先，唔係撐689
襪個單佢好似係俾卡文踩到甩踭所以抆鞋(襪)

其實今季啲表演好多都稱唔上高質，但我真係覺得好撚好睇
而家夜夜同人傾

冇錯，所以我真係會認同佢實力，但係支持佢我就永遠都唔會。好清晰的。

其實係 我最多只能夠認同佢嘅實力同知道佢好努力
但我唔會支持佢 仲有更多值得支持嘅參賽者

算啦
佢燒曬觀眾緣冇救㗎啦
除非贏契毛可能會好啲

Manson?
Btw諗起zeno翠絲添

好多野笑 好多野屌

靈性

同玩抖陰

加上因為疫情？
無街出 留喺屋企睇電視
同埋而家tvb又更加民怨沸騰咗(對比第一季

花蛆做監製係成功嘅

觀感呢啲真係好死被人斷定咗你唔得就需要花十倍嘅力證明自己先翻到身 如果好似你咁講我會保持兩米距離再睇定先

諗諗下一秒間/404個曲底可以玩好多改詞
佢地玩得掂一定贏到好多支持

多咗女仔多咗好多gossip八婆野

同埋係有Ben同Cloud

其實而家造星3收視點好似今季都幾多noise

民選冠軍都有得做

唔知Cloud會唔會同bf鬧交之後搵Ben傾計
之後Ben就可以感情問題一律建議分手

你老未咩 豬突不死人黎?

牙cloud之前live話佢男朋友會嚟搵ben

Ben:唔好問我啦 我唔識呢啲嘢

係

Ben都唔識俾意見 唔出聲

不嬲撐Dancer，單嘢就是係阿左係講舞者，Dancer覺得係指伴舞，咁撚少事嘈足廿集，Dancer真係少啲咁多實力都畀人狙死

不過Dancer洗到白都要多謝隔離B組呀雙契同一大堆Dancer，佢哋證明咗星同Dancer其實真係兩個概念

搵Ben做咩

真心唔知黃真真想點，尋日話女團太多個人solo，成team無咩連貫（唔記得全部，意思大約係咁），之後先比牙醫話唔同意，覺得星一定要喺自己出場時盡力show自己同埋搶 fo。之後到曹操個組出嚟，黃真真執咗牙醫口水，話咩表演者solo時應該要盡全力，跟手批評一個無力一個踢唔起又嘜又7。其實唔知講咩可以唔出聲，唔好呢到執一忽，個到執一忽去搵嘢講。見到佢就諗起公司啲老屎忽，廢又唔認又以為自己年資耐講嘢就係真理，好彩其他評判識分咩係好表演咋，最正係其他評判善於表達自己意見，唔同意咪唔同意，洗怕你？真心正！

嗰陣有人講ben拖cloud手激嬲好多人

之後牙cloud搞笑咁講佢男朋友會嚟打鳩牙ben

咁個個觀眾都成日造ben同cloud
講笑話佢男朋友搵佢算帳咋吓？

Cloud太低調啦，一諗起節目完咗就無咁易見到佢，我就

唔洗諗得咁複雜
佢根本就係9up

哦

電視觀眾唔係靠電視剪出嚟個成品判斷唔通靠咩判斷

佢地2個女的係3個男的隔離都無被被比下去，keep 得到整體一致依點做得好好
Feel 得到係台上面個氣勢有d 位重勁過男仔，重吸引

我覺得真係勁唔公平A team啲人出完又出 攰撚到傻 就算本身幾勁都攰啦 好難維持到最好狀態 B team班傻鳩就每個人出一次 差咁遠 登A team唔好抵

benny哥成個節目零創意好難搞

講真我哋睇到嘅嘢點都係好有限㗎喇
所以我都時時提住自己
電視睇到嘅往往只係事實嘅一小部份
有時甚至可以同事實不符

但評判round round轉 所以佢好大優勢

A組人少少又foul走曬啲濫芋充數嘅
其實表演先更加易好睇喎
之後A組啲人又令人印象更深刻
你睇吓爆璇同容海恩
大逆轉
其實有so

Agree
支持Dancer拎冠軍

Sor 唔可以得我一個睇到

鍾意貓狗同性格西又冇咩衝突嘅
至於Dancer西唔西我就暫時下唔到定論

咁你對住朋友同對住陌生人都唔會同一個樣啦
同隊友好唔代表對對手/其他人好
同隊友好亦唔代表佢形象好對大眾對觀眾可以入屋

係，B team 啲人太假了，尤其卡文同 timo。前者係鏡頭面前扮喊，但做得太假，比觀眾睇穿哂（建議再苦練下）。後者不用多介紹啦，其實觀眾眼睛係雪亮㗎。

唔只on show果日攰
佢地兩個禮拜要排幾個表演
仲要咁齊同唔係行貨 真心配服

歌路形象呢d應該係公司安排？
唔係行內人唔知啦
不過唔好揾d好嘅嚟比
能力比佢差發展比佢好嘅大有人在
既然個人本身唔係紅唔紅得起嘅關鍵
咁最直接就關公司事啦 又或者呢d叫際遇掛

都啱 佢哋咁樣表演法先睇到佢地有幾咁犀利同幾有決心做星 但係睇到佢哋咁真係好攰唔好輸呀A team

Cls

真係有好幾次都睇到卡文係見到有cam影住先扮喊 好撚假

其實ig live b team好似仲fd 佢地上個星期晚晚都開

我究竟睇咗d乜
diu

真係唔明kp 鐘意cy d乜
成日話恨鐵不成鋼

大家不如諗下點解Judas會喊？
出局？
唔洗出局留多一回合？
感動到喊？

唔想幫佢洗白但睇到慧慧出局先過佢，就頂住個心口

雖然係真人show但唔識講啦

娛樂圈就係咁唔公平

真 卡文個feel勁假
次撚次見到佢扮喊呃shot都想反白眼
明明成班人攬住喊緊
佢隻眼會特登去望個鏡頭係邊

好似仲未見到眼淚過

能者多勞
雖然都睇到好累

佢大可以拍下劇集
咁就多人識

Hea歪呢種一早要走，唔知KP仲有乜嘢可以原因死攪佢

明明係復活區有更好嘅執番嚟 (例: Michow)，係唔知點解執Hea歪。之後仲要踢走南仔保Odiu保Hea歪，然後30強唱一次好啲又俾佢平安渡過

南仔

巴打可唔可以寫多少少清水文

最初50強仲覺得kp個組多勁人d，點知最後.....
不過有得揀，我都會想kp做我導師，好似人生教練咁

所以如果a組人+kp應該無敵

揀星更加唔會揀B組個幾個啦
全部都素人樣，冇星味

Jedmanson bb

其實去得比賽，點會唔想出多幾次場

其實冠軍真係唔會太幫到佢事業

如果我要寫劇本幫佢，會安排佢二十強畀人黑走，到時佢就會洗到好白

啱啱重睇broadway女團
民賤琪一開波唱歌個樣好樣衰
點解會放佢同方方做第一句
odiu啲舞步好hea
嗰種風騷味得卡文做到

但公司偏偏踢佢主力做MIRROR經理人
監製得返全民造星俾佢開

仲要塞 L 住個鏡頭，人人都去攬埋一齊嘅時候，係佢鐘情係鏡頭面前，又要無眼淚。

其實佢一定喊唔出㗎，掛住搵鏡頭點喊呀？以下是卡文內心對白：
「鏡頭係到喎」「喊先」「唉呀，紙巾呢？點解仲未有人畀我？」「鏡頭走咗去個邊喎，行前幾步先，唔係影我唔到」「邊個foul咗？是旦啦，喊咗先無死」「wai wai？都唔係同佢好熟，都係唔好諗呢啲，我要喊呀」

呢個節目比人黑哨先最大noise
即係佢廿強輸比cy就啱

班長好冇

其實咁講 係咪得dancer 一個有資格話自己唔係dancer
相反 方方 契毛 sing sing 個啲唔撚唱得 淨識跳舞
其實真係dancer

真

但我覺得Manson得有出場個下出眾，之後表演完全唔sharp

然後睇佢ig，其實唔特別文青，比佢更靈性藝術家style大有人在

最唔公平係同樣的時間，A team 每個人可能最少都要練兩三個表演，B team 就每人一個至兩個，可以有更多時間練到好，準備時間差好多

今日個集方方先係度呻咩記到歌詞 記唔到舞步
記到舞步 又忘記歌詞
仲要得一個表演已經係度呻

咁撚廢好心唔好係ig串9人啦

dancer同星真係兩回事
人地又去韓國又去台灣辛辛苦苦打哂根基
有實力俾人串係dancer
唔嬲就假

贏左冠軍又點？
開戲俾佢？
幫佢過檔大國文化？

一秒間俾ERROR改做404之後我已經諗唔起一秒間點唱
一秒間D歌詞唔洗腦但404好洗

咁dancers又冇努力咩

某程度除咗努力 仲有天資
聽下契毛 odiu 呢啲音痴
努力完都係極恐怖

有無人整gif圖

其實佢係黃... 俾老豆拖累好慘

無話唔公平
如果我係參賽者
我會想係A team喎
參加呢個比賽都係想要曝光率姐
真係貪冠軍咩？贏左冠軍又點？S2免費巴人影都唔見左
A team少人 曝光率極高
係有料既 好似陳嘉茵咁 個個改觀哂

以前成日以為佢係星夢同TVB謝文欣似樣

佢哋唱歌冇救㗎啦

我會揀二汶喎
二汶真係著重成長
佢同祖每次都係幫緊佢哋了解自己
咁先可以令佢哋獨當一面
自己都可以handle 到一個表演
反而kp真係淨係比嘢佢哋做
好似做導演咁 叫你做乜就做乜
結果就好似今round咁
明明班女做唔到百老滙嘅feel
都要照去
當然b組班人都太過依賴啦

睇吓下round solo應該就會知個分別
下round可能未必有導師幫手 要自己諗solo

我想講kiki跳舞同唱歌個樣係猥瑣

得3條友跳 視覺效果唔夠
之前b3咁咪幾好
仲有d人望落去都好好多

佢都唔似35歲
其實泳兒都唔似38
講真泳兒應該要做一姐

Btw, Mischa連sony一姐都不如

193 怎斷手 哎呀 哎呀 哎呀

洗鬼黑哨咩
Timo唱歌負分 跳舞又唔係真係好charm
CY認認真真唱首歌 夠贏佢有突

雖然佢大部份時係鳩噏 不過踢唔起個下又真嘅
仲要solo緊
表演當然係show強項隱藏弱點
你踢唔起下又真係show緊你弱點真係踢唔起
正確做法一係練到踢得起先表演 一係cut左一個做唔到嘅動作

我會選KP，虎媽但為大家好。
有d表演個中心意識都明顯
但其實在二汶組會開心好多

睇返fb啲留言先知豆存在感咁低，其實我覺得佢跳得又幾好樣

如果佢唔係唱歌咁差都係今屆冠軍料嘅

好娘
依家好啲

你睇廣告咪知囉，收費hitrate樣樣有得呃，廣告呢啲無得呃

不過娛樂圈就係咁
我當然知電視可能只睇到事實嘅一部分
但觀眾真係唔會care你真實係咪同電視形象一致
最緊要我個show令人開心/令人唔滿意但俾人屌 屌完人開心咪得

泳兒個樣整撚到咁
好趕客

dancer努力練跳舞，所以dancer係好岩，而且真係佢職業呀嘛

但人地努力練跳舞+唱歌，的確唔止係dancer囉

hea啦
hea一次就話搞笑啫
鑊鑊都係咁 kp都出哂聲
仲係無改善就係廢
無幾多人鐘意睇到廢人成功掛

呢個真🤣 timo贏咗幾個小組我地都暴動咁濟，輸贏真係唔緊要，最重要係有無觀眾緣，多人like自然多工作機會。贏咗畀你簽完公司，無觀眾緣都無用，都只係食底薪。

但佢哋個向心力好集中喺KP身上 次次開live都見KP
反而A組似有凝聚力 而唔係集中係某D人身上

我覺得卡文能力上都唔錯，外型都算sharp，今輪拍埋咩右雨、KIKI、Odiu度，真係得佢一個叫carry到件事

但佢又都係嗰個問題，畀人感覺太多計算，個人唔真，有野心，有撈味重，其實B組好多女都有呢個問題（KiKi嗰啲）

呢方面佢哋應該要Study吓點解啲人咁鍾意Cloud

我覺得係如果彭導覺得佢係有料嘅，就願意放任。例如KLau就係彭導其中一個肯放任嘅

冇料嘅，就會要組員接受佢idea。睇下當初B5就係咁，私下改idea仲要柒過人，結果又死得好慘

暫時最好睇係
S1中後期 （成班素人大男孩追夢 成長 熱血） > S3 (爭議性好大 好多野傾，好似煲劇咁）> S2 （個個忙抗爭，根本無心機睇，雖然最後有HUGO首山下見）

其實KP係咪放棄B組
第一班女又齋唱 無乜其他進步機會 但至少放咗3個淘汰 (就算唔計waiwai 都2個)
第二班女根本完全駕馭唔到都照去馬
嗰三條仔更加唔使講 唔唱得都算 仲要登陸太陽 都唔緊要 支持廣東歌
但係覺得會型嘅 會唔會自信咗啲 太高估佢哋實力

唔知係咪劇本啦 但個出場次序A組完全食撚住B組
睇到好似撚狗咁撚
2汶出場次序真係諗得好好 一隊女團 一隊男團 成功贏2 round
第3 round就出全隊曬冷 估計sell warm
本身個表演正正常常而對手唔曬冷就好易贏 (我覺得)
贏埋咁就唔使驚大比數輸 最壞打算都係foul走2個

睇b組kp brief佢哋果陣kp坐櫈 班人坐地
就知佢係做主導 班人係服從
不過佢係導演 好正常嘅
二汶果邊好明顯大家一直去work out 一d嘢咁

佢係淺黃，但唔太重要，啲人唔鍾意佢其實係因為佢太醒目女feel
即係佢好似將大學讀書攞高分嗰套放喺造星舞台佢真係少數其中一個我覺得參賽係蝕咗嘅參賽者

Dancer入十強真係冇任何好處
贏︰應份
輸︰被人笑
名次低︰笑得仲勁

Dancer 以前個look好睇好多
依家個look有啲太惡

果件垃圾黃真真係咪facebook delete咗post
冇咗之前果兩個post

B5無領導人，同埋一睇粉紅頭就唔知點解覺得佢會搞小圈子個種人。Kelly咁細唔會期望佢話到事

A組Manson, Terence, Singsing一開波就唔洗人擔心，係擔心A1同A2 (結果兩組都係屎）

b組得B3,B4係少擔心但連街舞都幫佢地諗埋動作

幾時都Dancer真係要多謝呢班真Dancer

又上左youtube 睇登陸太陽
好難聽

最差我會揀Odiu
跳得好硬同表情都唔得
方方同右雨唱係好左, 要讚下

而且404最記入腦係將成員嘅個人特色放入去首歌
咁樣真係易入腦過一秒間原本嘅歌曲
193怎斷手呢句直頭係最易記個句

其實呢回合淘汰賽明顯放棄啦
根本有心foul 走d阻手阻腳既人
佢比賽前都講得好明顯
個兩組輸既時候，kp個樣都一臉 預計左咁

佢已經贏咗暴光率啦
我原本都唔知佢係乜水
Asone 個名聽就聽過 但完全唔知係咩嚟

真 直接係世界女但好努力個隻
擺到明老師會鍾意你 但同輩會唔鍾意個隻

睇到KP個心嗡樣都覺辛苦
二汶早foul早享受

而家都唔似25歲
好似經歷左一世紀咁

其實我地而家就知A team有著數，贏人緣，但其實我肯定佢哋run緊時冇呢個感覺囉

覺得本身s2都麻麻 班仔除咗b4 同某啲零聲嘅 例如oscar 都唔記得睇咗咩人咩表演 又加mirror落去 搞到笠笠亂 太dramatic講表演 今年有幾個(eg wish 約定 同化 lady marmalade...樂魔師My happy ending) 真係拉高到個水平令我覺得精彩同記得先 又唔係定死 一係好唱歌 一係好跳舞咁單一

係，唔憎佢但真係點都唔會有好感
之前佢做229，接下廣告嗰啲，好多人對佢印象唔錯，而家佢真心係蝕咗

二汶個次序最勁係第三round
因為touchwood頭兩round輸左第三round就會好重要
佢仲要曬冷, 就算輸埋都係成組人一齊承擔返

可能豆係咁耐以來花姐契得最啱個位
契完但豆一直都冇負皮

上季打緊仗唔得閒傾

三個表演左場垃圾
可以賴受傷

個人唔太睇好豆發展，畀冠佢都係害咗佢分分鐘落得免費巴下場

唔似上兩季有獎品，個冠其實冇撚用，咁應該係畀啲賽前非大熱嘅選手，咁會幫佢個參賽者多啲

剩係網上面係咁比人spread佢藍絲單嘢都夠死 然後網絡力量又一傳十 十傳百

最理想就係內訌嗰round foul咗佢
個表演咁垃圾都贏 又吸咗一班人憎佢

唔係呀
依兩日見佢終於止蝕回賺

啱啱睇到花姐個訪問話個廣告揀契毛係廣告商揀
好想知廣告商而家有冇後悔到仆街

淫雨夠淫

第三round就係BL?

第二季都冇獎嫁
得姜濤有100萬頭10+dee+尋求無悔真生活又可以去美國

啱啱呢輪都係，個feel好Cheap，而家你要我寫劇本洗白佢都真係好難囉

金牌監製+最吸金嘅mirror經理人
點都有話語權
但依家公司想佢全力做經理人唔做監製
作為監製今年全年好似只開左全民造星3

例如
唔覺有其他人特出

似大波驊

第二季有架車

係 睇預告聽評判話感動嘢嚟

估唔到香港原本有個人都幾勁
不過似性格問題未必紅到

我本來對B1最大期望，Timo一開波就做熱門，加個有經驗嘅KLau，然後就阿丁同Kiki又覺得有料，加多個南仔本來站穩在呢行嘅。心諗呢隊應該好難輸

結果做唔到1+1=2，仲要做埋花生味最重嘅一隊

反而B3就好有驚喜......

同埋之前劇透師有爆50>40強佢果組既drama係由佢一人而起
又話咩屈timo鐘意佢, 又屈丁悅鐘意k lau
唔知真唔真, 但佢比我感覺都係D好有機心既女人

係因為asone之後過左韓國發展
個時係韓國好似都幾紅添

之後拆左顆
佢又單飛去台灣玩比賽

s2衰過一次捧錯人啦
s3又想捧契仔 結果又衰多次

講多D OK?
當睇下分析

唔係好明點解KP揀登陸太陽俾佢地
好似玩鳩佢地咁

我覺得登陸太陽真係敗筆
大佬，你做得好，都只好過天堂鳥，做得差，你連天堂鳥都不如
好啦，而家你雙契唱又係炒撚哂粉，全世界而家反而覺得原來天堂鳥其實幾勁呀

klau今季比我最大驚喜就係佢入50強段rap
笑撚到我仆街

坦白講 佢唱得下又跳得下 前面都仲有幾個墊屍底
但就真係性格出事冇觀眾緣 俾人個feel但好勝或者功利

因為冇乜鏡頭 但今場唱歌炒哂車
真係番去跳舞仔好啲

但佢今日仲投訴話因KP每一次都俾唱歌項目佢先會冇進步
其實佢覺唔覺得自己10年前都係咁嗌到依家，一啲進步都無，係個人問題...

asone喺韓國有鬼紅過咩
跳完candy ball就返咗hk啦
支那shin最勁咪pd101去到2X
之後好似玩埋the unit

我反而想知點解k lau無份做呢個item
明明佢都係男團package 嚟
仲要唱得好過呢三件

大波華係做野衰
美顏左之後幾淫的，佢在同輩黎講係仲裁界女神

KP呢下絕呀 契得你咁開心呀嗱 直接俾全部觀眾睇清楚佢哋係乜嘢質素

真
天堂鳥參賽可能包頭三
記得有個樣唔差

佢係唱唔差，跳唔差，演唔差，咪就係典型班上冇咩個性，但成績前列嗰啲人之後考試前會同你講死啦我琴日無溫書嗰啲

多年工作經驗，唔紅十成係有原因

佢唔係投訴啦
佢自己都心知自己d item唔會係跳舞既

因為k lau會拉高咗少少件事 真係少少啫

屌 真
跳唱ok女有As One
男就天堂鳥

舞台效果好靚
佢地連型到做唔到，真心廢
應該得mark 做到

真心咩 我睇咁耐佢俾人屌得多都係民建聯老豆
第一次見人提佢醒目女性格所以反感
甚至更多人覺得Timo排唔到舞所以有人搵KP出手好合理

個人覺得KP有心洗走啲廢員
專登整輸
如果klau落場 唱歌個part 有人carry
可能冇得輸

佢有話事權咪又係要聽魯生講

其實喺香港娛樂圈撈得起會唔會反而先有原因

認真思考

點解A組成員每個人都會有個人特式
而B 組比較遜色

A組上，二汶同祖祖佢地係會帶領學員搵出自我內心嘅一面
著重學員嘅性格同埋成長
佢地會思考同擅用每個學員性格特性而偏配一組
所以你會見到Ben cloud Alina 楊甯 呢組咁奇怪 但出黎效果勁好嘅組合

而彭導佢係比較擅長導演呢part 即主導權
佢會拋個ideas 睇學員做唔做到
而佢比賽側重於團體表演效果
學員可能未必發揮到自我嘅性格
就好似契豆跳舞好好但成個比賽好似隱左形一樣
除左跳舞好但睇唔到佢性格

而觀眾睇真人show
除左係睇你performance
仲會睇下佢真實嘅格係未衰格
所以就算你有幾勁都好 無觀眾緣無品格都無用

你想講NY定Mark

幾年前，天堂鳥同bingo 上勁歌，見到8個on99咁

想聽klau入50強 個類型的rap
同佢外型成反比真係好頂癮

唔覺Klau可以carry到 最多都係好過嗰三個少少

春卷

俾人foul 左果個
留低冇人做到男團

好早 已經有人話佢醒目女/世界女格 好黑人憎
利申 當時有份認同 到依家都覺

諗起A team上round 有幾個item都睇到我眼濕濕

Ben cloud Alina 楊甯 呢組真係好有化學作用
2汶好嘢 咁都俾佢諗到

冇睇過添
但個陣天堂鳥出完個首what you want就對佢地改觀咗

其實近十年真係冇咁多你地想像中嗰啲嘢
喺行內食物鏈入面低端啲嘅反而會多啲

基本上女團個期得super girl 真係多人留意少少
起碼新舊登都有人講下

竟然係咁 覺得三個韓仔入面 最柒係Mark
利申 冇留意佢哋三個唱功

魔樂師應該好大功勞節目啱啱開始就比佢推上咗YouTube熱門

Ny anson 在星1,2 應該好快出局

太高

所以NY星1真係一早就foul咗

香港男團指標

加埋 唔好啦.gif/sticker 身邊唔睇嘅人都知件事

導師都係人都會睇錯
根本有觀眾緣的離開左都會有人記得

其實真心嗰句係，今季契仔說係比較薄弱嘅，因為呢堆人大部份有經理人公司啦，Viu點解要契佢捧佢，利益上其實唔太講得通你話有保送協議就唔出奇

至於廣告Cast，呢啲其實好數係個客喺一堆人入面揀，當然佢哋內部當然會有啲推薦嘅

NY 好似join過星一，50都入唔到

咁希望廣告商無揼春

KP自己攞黎輸
班長呢個級數嘅artist得一次出場機會，真係哂料

最主要係a組的人成熟
Sing sing/旨呈/Manson/Zeno/Travis/Kayan唔洗令人擔心

但B組的人好似班長/劍文/Karen滑晒啞/連隊友爭執都唔想插嘴 再加上有MK Timo/八婆是非

真係人夾人緣

Odi karman 經典表演回顧
Feat. BOP

有冇進步過？

仆街有啲似 edan

我做parttime 擋過韓團粉已經好暴力，我只可以講姜粉係不下於韓團粉
先吸引到我睇星3

好可愛bo佢

魔音其實點契都冇用
香港人睇重唱歌好多

果陣揀人kp 都讓二汶先

屌比你咁講完都覺得似

真 其實個時次次都係KP讓二汶
冇人要個啲KP都照食
知二汶唔夠人 又扮唔記得㩒

其實我以為星3有mirror 先追
點知冇

宜家呢個年代演員本人嘅「人格」比以前嚟得更重要，除咗因為觀眾教育素養比以前高咗之外，更加重要嘅原因係網絡科技嘅發展，宜家每一個人都可以做live 拍片影相然後光速spread 比全世界，作為公眾人物你根本凡事都要本着良心去謹言慎行，唔可以有一刻比人印象差嘅動作，否則星途盡毀

原來天堂鳥一年前出左首新歌
又幾好聽 天堂鳥參賽既話，班仔真係唔洗玩

仲mirror
頂多總決賽「然後說不約」一下

好似退步左咁

二汶最多食左Dilys同Judas
但其實Judas跟邊個都無分別
跟KP一定係眼中釘

其實姜喺non-fans而又識佢嘅香港人眼中只係得個樣，100%偶像派

姜濤完全唔稱得上靚囉唔明點解咁多人話佢靚

我有啲完全唔追星嘅女同事當年都中曬佢迷湯喎

暫時都唔覺有力推過ansonbean

啲剪接都幾friendly呀
有timo做箭靶

節目開播嗰陣都有推過下 都幾多佢啲新聞 佢係我第一個知嘅星3參賽者 就係比啲新聞標題黨咁話係下一個姜濤就㩒左入去 但睇完真係成個頭都係問號

其實有啲嘢真係好簡單，某程度上香港觀眾放喺全世界都係最身組百戰嗰堆，即係香港人有什sell嘢方法同劇本未見過？hard sell係一定起鋼

其實經歷咗咁多嘢之後，香港觀眾其實都真係要啲最簡單嘅嘢，就係努力同熱誠

Ansonbean都唔算討厭
只係連登仔話人係富二代
大細眼

各花入各眼，我淨係知好多大媽中女鍾意，所以先咁多fans

認同你話hard sell 唔work
但呢個圈唔係話有努力同熱誠就夠
如果係呢班人就唔駛參加造星3
其實講到尾最重要係機會同實力
包裝就唔需要啦 如果個底花點包都無用
只要世界上有一個知你既黑歷史既人都可以令你收皮

講真TVB在蔡思貝出道之後就俾佢做女主角
網民話佢達哥
跟住拍下戲再浸下浸下
令人改觀

努力就一定
個個都好努力
最重要係有人捧，好似陳柏宇，Phil咁變左隱世歌神

Ansonbean呢啲Package根本大把，有時好彩推起一件，就成世想用同一招

我而家係驚怕垃圾Marketing同經理人公司害撚死我Cloud呀
佢係近十年我見過Package最好嘅女新人

由頭到尾都係講sell，你係唔係真係咁唔係好重要

卡文到而家都未贏過

除左初選講「損腳指」失言之外
好單純可愛既
佢唔開社交網係好事
神神祕祕，少講少錯

個人覺得蔡思達係捧錯，佢有機去到更高位

而陳柏宇同Phil係已經兌現咗佢哋嘅潛力

Cloud真係又靚又唱得跳得 性格睇節目感覺上好好 成個package好討好
Btw佢個樣好似郭羨妮 唔知有冇人咁講過

好多方面我覺得佢係似當年王菲

蔡思貝在TVB可以做視后級

其實都唔覺陳柏宇，Phil好有星味，其實佢地做歌手都好霉 成間公司都霉

靚（睇咁耐冇咩死角）、後生、仲要聲靚同唱得已經係好強，佢仲有觀眾緣，同真性情免死金牌嘛，演戲都唔尷尬，加上唔太玩啲社交平台，喺現代反而係一件好正嘅事

係似郭羨妮，不過無佢咁大煞氣同狐狸精味（要知道郭羨妮都係港組入面最靚嗰批）

所以話陳柏宇同Phil已經係去到佢哋應該去到嘅位

如果你話兌現唔到潛力嘅藝人，我會話係黃敏奕、Super Grils嗰啲

Top 5 Pick

Ben
Cloud
璇
Kimman
Mischa

A組一開始淘汰太多人其實係好事
淨番個d全部好打得
又有個性
雖然有我最憎個四個 (小新/Judas/JD/Alan)

B組我睇落冇harmony
郁d就不和
感覺上前2round贏黑哨同埋二汶唔識捉摸到節奏

B組我只pick Kimman
原因好簡單
佢好討喜,B組入面唔出位但又實力

陳柏宇如果簽嘅係華納，或者電視台出身，一早上左位啦

唔係hard唔hard sell，藝人最需要嘅係曝光，然後就係包裝，要有selling point，真人show可以sell下努力同熱誠，個show完左已經係另一回事

Good pick
Kimman

B組中唯一一個少是非少煩嘢有實力嘅人

呢五個我都同意，係Mischa呢Round雖然好搶眼，但佢唱流行曲嘅實力仍然有待驗證，因為睡公主嗰輪其實一般

好同意 同埋我喺佢得幾百個followers嗰陣開始follow佢 唔夠半個月而家已經萬二 好有觀眾緣 如果你一開始就睇中佢 你都真係幾有眼光

whoo ha~ whoo haa ar haa haa~

啱啱先睇完
兩契+NY個啲唱歌真係好尷尬
好想睇契毛仆街

咁都有得認叻

我睇初選d相已經覺得佢幾sharp

但係佢好似Del咗po
堅撐支那應該唔會Del掛

如果係剩低既女參賽者入面睇
Mischa已經有package
呢d可以再努力

問題係點樣在佢公司以外推Mischa上位
佢值得有更多自己的諗法與自主
仲要出一首大眾K歌

咁你都勁，因為賽前無人咩睇好亦都唔係熱門或者焦點參賽者之一

但老實講如果我係經理人公司，反而有少少唔知呢手牌點打，佢係好有可能畀公司害死嗰種藝人

Btw，迷雲黨

同意

上到台真係charm喎

Mischa同Dancer離開比賽之後都難做，我覺得佢地要啲Grand啲嘅嘢，唔係啲MK歌

但短期內，Dancer決賽我真係建議佢唔好唱跳，至少要有一個係做啲最簡單最純粹嘅嘢，例如結他自彈自唱，佢真係好需要減一減陣煞氣

但lokman好隱形

佢間公司係咩公司嚟

有啲野po咗就係po咗
正如如果有一日藍祖藍del咗po 你都會覺得係撐支那
除非容海恩出po話自己係黃 否則繼續當撐支

現時應該冇（我太清楚），我講係如果有日後

唔太清楚，打錯

但參加比賽criterion 唔係要有經理人/公司咩

忽發其想，如果有敗部復活，大家最想召喚返邊5個返嚟？

睇到一半忍唔住講兩句先
我留意左好耐架喇
呀卡文每次喊都好似搵鏡頭咁
頭先完左一路行 佢係後面就唔岀聲
一到佢行上前 馬上對住個鏡頭七情上面

Sing sing, t max其他不了

佢唔係陳輝陽女聲合唱咩
阿左都係

Sobi, sing sing, Travis, Vincent, T-max

嗰個係經理人/公司咩？
左好似簽咗間經理人公司的

其實女歌手真係青黃不接得好嚴重
（英皇絕對有份做成）
近期d女全部紅歌唔紅人

除咗Aga都唔係好知有咩人可以上

係，但如果阿Cloud出道似係紅人唔紅歌

本身睇好JW但唔爭氣簽左星夢
Janice 又比佢以前d舊歌綁死左咁

個組合應該有間公司負責？
其實我都唔清楚 9up only

我覺得佢有d喜劇細胞
無意中做d野就引到人笑而又唔乞人憎 (當然有少少關個樣事)

去唱歌又得 不過佢個氣場唔係好岩女團 自己唱會好d

Mischa即使而家有派台歌都唔對路
佢deserve俾人認識
好似Phil咁有高山低谷留人先

Dancer 可以試下拍戲做古惑女
佢剪短頭髮幾charm

容祖兒一個肅殺所有女人

JD無想像中咁差

應該係
因為話casting都中斷過先再開始
由99人退賽到83

經理人真係好流
粉紅頭、Judas都係同一間經理人公司

而初選個CC有經理人等於無經理人

個C+簽埋耀榮娛樂、都好撚廢

Aga,Janice,Gin Lee,Jude,Shiga

霸住個一姐位

明明泳兒吊打

Janice有啲過咗氣，Gin Lee有實力但冇一首爆到嘅歌，Jude太green純粹今年紅首歌（有啲似Jace今年），Shiga簽咗星夢加上mk味太重，反而JW仲有機

屌提起抖音卡文就想屌撚柒佢
次撚次都搵鏡頭哭喪咁撚款
今集都唔例外
個個都識遮醜擰轉面喊
佢件柒頭喊撚到胡囧兒咁
呢件臭閪真係好撚假

班長扑撚左個公廁都唔出奇啦

嘩！ 何丙reply讚佢！

造星1,2 嗰堆素人都勁過佢啦
要星味無星味
樣又唔係特別靚仔
唱歌直頭差到仆街
衰格mk仔一個

得跳舞係有料到

要捧A組嘅就捧個有啲實力嘅NY啦

都好耐冇鞭佢件賤閪屍

我都係為左睇佢先開始睇造星

Btw: 迷雲黨

搞到想開個po去鞭35歲賤閪葉詠妍

咁大仇口

Anson Lo 有
會支持下
佢唱歌有進步,跳舞又幾好睇
造星二嗰陣做表演都幾有台風

牙Jer 就唔洗講
聲特別, 唱歌幾好又好似幾努力

佢d黑歷史多到當時我整合完
都仲有其他料爆出黎
就知佢係扮on9
好撚恐怖好撚有機心

有巴打話一月動漫節搵左佢去表演
包裝佢成為走出網絡欺凌既表演者
好撚可惜動漫節取消左

疫情有關係啦，但我係因為每個禮拜三要睇阿祖，慢慢至睇埋其他綜藝/劇集， 之前堅追晒得綠豆同三一如三ja

課金陪casting都知呢個女人唔簡單

覺得今季最牽動到我情緒，特別喺嬲

一個係on9毒撚
另一個係好多年前偷食既男主角

粉紅色既世界？
賣撚埋屎忽啦個臭閪
黑色就有佢份

佢醒在群埋藝術家嗰批人 次次表演整體都係特別

佢唱咗咁耐都只識嗌又無感情...好似上一次佢上唔到海豚音咁仲唔反省下，仲同阿左，嘉莉同wai wai 嘈，今次又係嗌到破音，好影響個overall
覺得KP張佢放嗰個位好，再係咁team B 有排煩

其實主要係今季有女參賽者
點都會吸到多班觀眾

下年再搞應該唔會做返淨男，咁多話題

其實Mag都好，佢首次元壁都難唱，同On既合唱版好聲

B組個foul list太長

janice新歌都多人識啦
驗傷 天敵嗰期
佢啲mark lui 口水歌melody太洗腦啫
但其實新歌jazz e.g.低半度仲正

二汶先狂輸

後期調返轉啦

waiwai
加油呀 真心鍾意你
希望你快d身體健康
想係唔同既平台見返你
辛苦喇你好叻

但佢之後都唔多人留意啦
咁AGA嗰啲而家人氣強好多

janice去左黎明到之後靜哂

佢唔係一出道就黎明公司咩

好似係柒左

新人Jace chan live 同聲都好

Aga 同Gin lee d live 成日都唔穩同極緊張 唱唔返首歌咁

啱架喇 B組係要清一清瘀血
識跳完全唔識唱個d可以走

咁衰啲講句Jace d歌易唱啲嘅
不過Jace好有個性，冇乜同類型歌手，睇好佢會跑出 反而同年個李靖筠本身贏Jace拎新人獎，但今年好似都靜晒，同埋麻麻地佢（又係英皇）

其實都係贏Manson啫

放黃真真上狙擊LIST

好似係KP有份度喎
同埋似KP係個主題

但老實好多個set好重覆，講故仔方法係似，就算唔係完全KP度經佢調整都似
反而A相似性少啲，表演形式多元d

全部冇罩
多人室內聚會
近距離接觸（擁抱）

明明二汶組都好多垃圾

Agger

jojo fb話葦璇子涓唔止三場

但佢真係好隱形

似edan即係似itzy yuna

契豆話想證明自己但RAP幾句歌詞係"werwerwer"咁lur左佢
好似係d乖仔比人讚慣左少少打擊都承受唔住，又唔夠努力
佢證明左d咩
上round lady marmalade Dancer本身唔識rap又英文唔叻
成段英文字正腔圓咁rap晒出黎，努力真係高下立見

利：幾個契仔之中本身最鍾意契豆

但真心
Eric同小儀其實相對地算係比較少負評
點解大家會瘋狂去屌某幾個人
究竟問題係呢個評判太難做定嗰個人真係有問題
其實一目了然

但咁樣佢哋都輸

成日表演都唔專心
同埋個人覺得佢嗰樣幾臭串

唔知啦
waiwai講返之前：

KP似係幫佢哋揾人幫手、俾建議、執細節多過就咁設計program俾佢哋

呢種女仔通街都係，起碼兒家大家容易有記憶點
將來係有型同女人味中間搵翻個平衡就好啦

其實佢哋係咪仲覺得香港仲喺追華麗大明星嘅年代，好想造啲偶像
但我成日覺得呢方面香港淨係製作費都冇，唔好講話要培訓，真係要追星嘅話觀眾睇韓團好過
反而呢幾年本地係好有性格嘅artist、文青style同埋唱作人彈起

我覺得今次A會贏4:1

咁樣B會foul9個
Afoul1個

就會10打10

乜呀
小儀正值生日都Facebook IG畀人屌全家喎

agree 笑撚左佢邊忽男團package
又樣衰又唔唱得又唔rap得

真心失望，唱又甩beat rap又鬼食泥琴晚反而最好睇係NY

下 佢兩個好多負評喎
之前係咁畀人話廢
真係少負評暫時得miss chan chan 谷導同牙醫

認真呢
但至少我覺得尚算正常
所以冇特登Click入去睇（包括呢度嘅Po

但其實阿祖同埋babyjohn
好似我都冇聽人鬧過
至少身邊有睇嗰班人都冇鬧過佢哋兩個

我真心覺得，只係部分評判質素未如理想，先至比較多人批評

李靖筠好撚樣衰唱歌又唔係好聽，買獎ga?

Dancer叫Mischa教佢英文發音

諗起mischa段youtube片

a b組都好多垃圾但好多人盲反b組
一碌鳩打沉一船人

藍假假

一路都覺得BenBen係黑馬
睇完第一round骨折 再睇之後唱歌part都ok
樣又ok

佢嗰種自信同氣質有啲似jolin
同埋好似本身跳舞幾叻
希望之後多啲發揮

原來粉紅頭深黃

二汶組上回合清左走一啲垃圾，呢round咪到kp囉，咁諗嘅話賽果好正常

不過唔明點解二汶長期有祖祖幫，但kp就唔可以搵個人幫手執下唱嘅部份，其實都幾唔公平，但冇人會理，因為民意而家係一面倒

契豆

邊度冇
cmgroovy兩組都有幫
B4係連何丙都出埋嚟
終極戰都有calvert fu

漏咗祖祖

小儀同babyjohn一啲啲正常，但都係畀人鬧嘅

劇透屍多重加密啦唔該

我都講過似

如果A只走Judas我唔介意

咁嗰年李靖筠啲歌大路啲多播放率啲
好彩Jace今年都有首隔離

二汶上round先開始搵祖，kp都有搵好多外援呀

應該上狙擊list啦

每個post狂loop：
粉紅頭水炮車
Dancer事件
Alina藍定黃
Kiki藍定黃

夠啦好嗎

講咗好耐⋯

B4贏個round完全係靠hocc阿哥

最好係咁

唔係講編曲或者臨時拉夫幫一次半次喎，而且何丙同calvert fu主要係教夾band同a cappella，祖祖個role直頭係第二個導師咁，一個音樂+一個戲劇，kp邊有，仲要佢嗰組好多人問題係唱歌太差

JD 好似都係大陸西

搵邊個幫手係導師自己決定喎
CM 2 邊都有幫
KP 搵埋何丙啦
排舞師都係各自搵 只係呢啲唔多人識 少影出嚟

因為jojo分分鐘係捱義氣

好撚煩 睇咗不下10次

咁好似係kp自己唔搵一個長期幫嘅人咋喎
導師自己決定，點存在公唔公平

其實幾時講過唔可以
導師自己決定

我覺得佢未識運用同控制自己把聲，
阿cloud都有少少，只用一個腔唱唔同歌，
希望佢地將來遇到好老師指導下

咁巴打對造星2嗰人有咩睇法？有邊個會紅？

節目監製黃慧君（花姐）昨日與姜濤出席活動，對於有疑似《造星III》10強名單流出，她說莫名其妙，反問從哪裏流出？她知道在不同群組有討論，日前去餐廳用膳時，有老闆言之鑿鑿告知10強人選，好似現場看般：「傳聞10強有真有假，我都想講，但現在公開，觀眾睇得不開心，要保持神秘感，還有數天便揭盅，最希望大家知道節目真實，沒有造馬。」

樣其實上台執左先ok
平時都係普通毒男樣

Mischa其實唔太適合唱pop
反而佢又識聲樂又handle同blues, r&b 等等咁多曲風
唱Broadway musical 演繹唔同嘅diva系角色
一定好睇過佢唱pop咁面目模糊
不過無計，祖祖做musical都唔一定做得好
更何況都無market養musical

而家記得佢都係因為好似鐘舒漫
不過知道佢聲樂出身
睇吓有冇多啲野拎俾我哋睇啦

其實Dancer 學野都幾快
口音 仲要Rap得清楚 都真係難

又唔係好毒既
其實今屆都無乜邊個好靚仔
星一Frankie果種都唔見

契豆個package都唔差嘅⋯⋯
係無機會俾佢好好表現同埋再打磨一下
但19歲係可以train
姜濤由當初嘅抖音柒柒train到宜家有壓台感
利申：Ben Ben係我最愛

條女人 藍撚到

黃真真真係唔撚識
B組呢兩round d表演成日好似TVB d sup 9 台慶表演
（trouble maker，串燒金曲，Bad guy）
仲好意思話自己chicago，花蛆睇完個樣呆晒
Bad guy好似睇緊港姐表演咁，跳得勁唔齊，好似好勉強佢地，
黃真真又唔話佢地自曝其醜
上一round A組女團係同一個theme但有broadway質素
（不過一組搵Zero排，一組要佢地自己搞掂，爭好多皮）
KP係咪半放棄狀態由得佢地自生自滅

其實香港好多人聽R&B，可以發展下

今晚有一組俾評判屌 話拉低成晚energy
我估係B棺材舞嗰組

唱歌唔得，
姜濤from day 1就已經唱得好聽

香港都好多人聽musical
可唔可以都認真發展下

想foul吓d人走呱
利申 我愛wai wai祝福wai wai身體健康

我覺得above average啦
但我覺跳唱未必一定要最top
但至少都average,可以2樣都handle到
先可以做到星

Musical好高成本+無咁多人唱得跳得
R&B好多人鍾意，軒仔、衛蘭、AGA呢d都多人聽

見到啲撚樣臭閪輸嗰一刻好心涼

點解有viutv一哥何啟華啊dee份去美國

一講起dee就諗起

養唔起啦
頂多開十集
唔會做到外國咁一個show run幾個月起

想睇

其實哥頓幾型
似係唔hea嘅CY

如果係咁，而唔係viutv budget問題（搵人都要比錢），就抵佢今round輸晒

香港就係太割裂⋯
跳嘅人唔去練唱
唱嘅人又唔去練跳
仲要互相蔑視
璇璇dancer單野又何嘗唔係反映現實生態⋯
其實musical又唔一定要咁多跳唱位
最重要係演同唱
歌舞多當然係會好睇好多
但類似company嗰啲都ok架

哥頓上造星3
應該拎冠軍

外國run幾個月嗰啲都係蝕錢多架
要賺錢起碼要run到以年計算嘅musical

登陸太陽唱得真係差得好誇張

黃真真係咁被ban😅😅

都好期待抬棺舞點on9法

antm
不過最想都係睇到produce 101果種質素 雖然結果係造假 但好多參賽者都好高質 好多年紀細細唱跳已經好掂 有D編舞仲好好睇 好多好經典既表演

之前盛讚kp教得好 屌二汶唔識教又唔搵人幫
依家二汶搵人幫 又屌二汶有人幫kp冇

最期待抬棺同BL

我上個po有寫
第26頁 #644

寫多少少
好耐無見人寫清水文

我從來冇屌過二汶

我一直以為係viutv問題，諗住kp一個搞得掂就慳錢唔搵多個人

唔知大家有無睇過
但我覺得個CY 好似我的ET同學個田中太郎

Kp有搵個個鬍鬚仔幫架

個口甩骹 合唔埋

鬍鬚仔

因為阿Dee真係傻閪
唔閪識hip hop就係到扮晒野

歌路image會有公司A&R去搞
得唔得就要睇A&R功力

有呀CM幫kp

如果Manson入到十強有機會票選第一，因為姜糖加持

姜濤有加持佢咩

佢話睇好manson alina

契豆藍屍嚟㗎？跳埋啲垃圾yuu mv 值得追擊佢啦

我諗佢真係諗住契豆契毛 judas(本身有fans) 會紅
點知一出閘就仆街
彈出咗cloud ben manson，就連dancer 容海欣都就嚟洗到底

主要係二汶上round輸得太黑

咁都要班人係抵幫先會肯捱咁耐義氣
如果班人教極都唔肯做好嘅話我諗佢實發火
睇佢ig佢好鍾意班仔女

負評個個可唔可以講下點解負評我

OMG 我童年回憶
好似

一嚟A組成個氣氛同啲人討好啲
二嚟A比人黑完之後個個都想睇B輸 (其實係想timo輸)
結果今round A組仲要用實力證明咗自己上次唔應該輸之餘仲屌打晒B組啲垃圾 啲人都會更加中意A組
分分鐘上次比人foul嗰啲都可能仲多人支持同留意過B組入十強甚至入決賽嘅人

睇返一開始kp搶人好成功
結果而家咁...

Dancer 牙cloud兩個top3料佢都講到明讓比二汶

邊個成日話星二好睇d？只記得MC(+B4) Hugo同 Oscar Li
好多騎呢怪

講出嚟遇左畀人屌

就算個評判有幾閪都好，佢坐左落去就係評判
塘邊鶴影響唔到個賽果

利申定我都唔鍾意藍假假，但佢係viu大會請上去，基本尊重都要

Fb d人越鬧越無理，覺得好撚黐線。 如果5票5票投晒A組咁唔使選啦，一言堂嚟，直接簽約咪得囉，使撚搞咁多嘢

A組咁多人肉緊，除左係組員外，最好睇係佢地得返十一個人點樣迎戰B組，而佢地當中好多人都出完又出，講緊比起對面隊練多double item ，而佢地團結冇嫌世

d人越嚟越唔持平睇cm睇到火滾

想問邊集嚟好想J

今晚除定褲一齊J ok?

偏偏他倆 早見晚見
每日著住同樣 純白襯衣

所以子涓同odiu 同閪文冇兩句

實力同偶像既分別

我覺得cloud反而佢哋無估到會咁紅
所以kp都無諗住爭 (可能仲小氣緊佢casting講嘅嘢)
不過璇就真係讓佢嘅
最尾有幾個都係讓佢
可能見一開頭爭贏咁多勁人
結果嗰啲又唔爭氣

似係初頭二汶真係搶唔到人仲食左中國舞，所以KP讓返啲比二汶？
唔記得咗揀人啲順序了，記得初頭二汶真係冇人，後尾先追返

預左收負評 但老老實實其實cloud好突出咩
係幾靚同唱得正常 但暫時好似feel唔到有大家吹奏到咁勁 又睇唔到有咩特別charater

睇個flow似係A組第三同第五場都會係全員
佢兩個好堅 兩個星期排到咁多個item
仲要都好高質

因為唱得正常嘅已經好好
你睇琴晚個登陸太陽，依加先知天堂鳥原來咁勁

發覺A組贏咗唔會好似B組咁尖叫 抵讚

我都有同感
而家A team少左咁多廢人
出黎表演一定好睇啲
人少每個人辛苦啲但出到3-4個表演
觀眾印象一定深啲
如果真係入到決賽既全民投票嗰part都有優勢
相反B組咁多人
一黎出場機會少左
二黎每個表演都總有啲老鼠屎係度拉低成個表演可觀性
三黎為左要湊埋一組可能仲要做啲唔係最適合自己既表演更加難突圍 好似方方尋晚咁 行出黎個look未表演已經扣50分先
所以如果我係參賽者今round都寧願係A team辛苦啲練
反正食得呢行飯要紅既話都預左唔係要舒服要歎架啦

你又啱
但講到三甲/冠軍人選好似有啲誇唱得唔係好過waiwai/妹妹/左好多 但無人吹奏佢地
而且靚係靚 但暫停feel唔到有星味

琴日即刻上youtube睇天堂鳥live
以前睇無咩感覺
依家有班造星3既對比
真係有種分別係度

人地只係學校show已經咁出力
造星3班友生性d啦，除左team a

見到Odiu比子涓二連擊屌打覺得好爽
朱薫仲要講到明Team A正D

咁人氣都係實力一種黎嘅
佢吸到咁多fans投票第一都唔出奇
但睇下今年決賽點計分啦

諗起原來KP 都係搶返啲同自己差唔多性格嘅人姐
2汶個組無乜邊個性格差 心地唔好 口臭嘅人

Waiwai妹左咪就係輸唔夠靚
不過靚都係星味嚟

jb收皮啦
屌佢幾句約fans開房就笠水唔敢再屌啊dee

事源呢
有條癲婆同jb開房扑野仲拍片放上youtube
之後jb發現左 條癲婆咪DEL左條片
但backup左啦之後又真係唔敢再串啊dee

有女咪撚身痕啦
垃圾jb

呢個造星po
講完就算 唔撚講jb條偽黃垃圾

樣 觀眾緣

琴日b組三個男仔三個都係大熱啦一個老鼠屎都冇
但表現完出嚟比人感覺都係扣分

Potential 有星味

用返上年個玩法係最好

阿豆唱果度已經扣分

大把人吹奏牙左

你肯定契毛唔係老鼠屎？

其實三個都好撚難聽

唔知真唔真 但佢唔開口講野都無乜野 一開口講野啲臭閪八婆格出晒嚟 佢都係喺節目唔好講咁多野好啲 唔難想像佢搞是非嘅口臉

泰倫斯ig張相明明無Mark係度都要tag阿Mark

佢指同mark 撞鞋喎另一隻腳咪呀mark

我都留意到
玩暗票個陣佢係咁用紙巾印臉
但係係冇眼淚
加埋ViuTV 頭頭尾尾剪幾次出嚟
真係好明顯

其實你哋點解要咁狙擊KP

我知 我講緊佢ig post黃色衫果張相

睇Aga唱live真係好辛苦
佢個口硬係唔肯打開
唔睇字幕根本聽唔到佢唱乜
佢幾時先肯改善下

覺得D人吹奏A真係吹奏得太誇張

BL

Jojo 話今次係香港電視史上第一個正正經經BL演出

屌好正呀喂

Anson Lo 加Edan 可以三個出首合唱歌

期待

好期待啊

次次都諗起呢單野

正喎

Zeno係咪香港電視史上第一個正正經經BL演出者之餘，又係第一個電視劇男主角做hehe(波傾)

黃真真畀人狙擊到private咗FB

我嬲係咪香港電影第一個正經transexual角色
電視第一個正經BL performance同第一對劇集BL CP

努力嘅人唔會一無所有！！！

直接用表演黎答你

好勁

但係如果香港出跳唱歌手邊個會睇
個個睇埋啲垃圾韓仔韓妹
如果出個香港風又會話唔好睇
韓風啲人又話不如睇韓星

香港根本就冇舞台做唱跳
所以近幾年都出唔到好hit 嘅跳舞歌

香港出快歌有兩個尷尬位
一係話不如聽kpop 二係啲歌詞 高質快歌歌詞唔多

之前仲覺得卡文幾正
但次次喊都冇眼淚勁假

咁講真so far真係質素唔高
就算華語圈都係得Jolin好啲

特別係流浪漢嗰個item
Manson可以畫係最差嗰個
係咪真係放唔低靚樣

想睇裴老師

好想快d睇
唔該cap圖師們出動cap低

我覺得Real Talk都正，星二參賽者比較有創造力

我都覺得michow ok
唔明點解冇人執

佢哋唱404都應該可以

多好多有印象既表演
我是憤怒 有聲架

Judas坐淘汰區坐到啲人同情佢
風向好似開始轉

想睇裴老師屌鳩香港啲hea到爆嘅參賽者

我都覺得佢坐咁耐好慘
希望佢快啲out唔使再坐

viu 之前先幫odiu timo 洗白
下個到judas 都唔奇

Viu係咪咁諗啊
50強3am嗰時啲是非剪接好似係想造死timo喎

咁樣都叫做狙擊
平心而論 KP啲項目係好睇 尤其係同化不同化
係佢班仔女唔生性姐 好似已經贏哂個種態度
team B 搞咁多是是非非出黎 KP某程度都有種責任嘅

「都係搶返啲同自己差唔多性格嘅人姐：性格差 心地唔好 口臭」

咁可能我get錯

淨係覺得佢係咁要行出行入好搞笑

偶像？
卡文勉強都合格
odiu不了

玩死佢 尷尬死

祖媽講到佢最滿意嘅作品 實好掂啦仆街

搞到我好期待

pre round唱王菲唱得幾好
好有印象
加上一舊雲咁好cute

終於明點解噢屌同卡文知同組會攬好開心
仲有一齊出席活動
但子涓完全同佢哋冇兩句

仲要祖本身都高要求嘅人嚟 佢講到咁 好想快啲睇我諗依兩round A組真係係咁吸fans

佢淨係個面試都已經深刻過ny成個比賽

開到荼靡咁都叫好？
暫時未唱得夠多，未聽到有冇唱功
但聲底唔錯又夠靚

容海欣原來轉風向喇？

剩係預告成個台個畫面都好靚

兩個分開嘅句子嚟唔洗幫我加翻標點符號㗎ching

原來喺今晚okok

Lady Marmalade之後開始好多人讚

董驃 連斬b組兩員大將

姜濤加持akina原來係記者問到Stanley先講
真加持得manson

唔知wow左未
花蛆話係廣告商揀Timo 唔係佢自己揀

但大家覺得b組啲人性格差 你又話導師搶返啲性格似嘅

容海恩咁撚樣衰都有得轉

鄧覺欣嗰陣超多人狙擊佢

我冇轉風向㗎 唔鍾意支那妹
但睇性格係會明點解佢咁快離開bingo

溫酒斬華雄

wow左

有人講啊
不過佢講開alan 如果真係搵佢就倒米
雖然而家Timo都係

咁男仔嚟講一開始就咁睇casting揀佢哋都合理嘅
尤其今屆冇靚仔

雖然花姐都係講吓 佢都係揀啲「靚仔」

姜濤讚Manson?

問佢造星3心水
佢揀manson

唔好啦，我想睇佢可以臨天光瀨尿，最後一輪先out佢

咁係廣告商自己眼光問題 冇得怨
不過可能廣告商覺得出呢啲錢換取同timo接觸機會係好值得呢

記者問佢有冇睇好邊個
佢話有follow開manson 覺得佢好特別

manson點都靚仔過契毛
契毛個鼻頭好似俾人打扁左咁

Michael Jackson 同別廢話都好正，B組最後一round 所有表演都好正

覺得係鄰家女孩個隻靚
唔係眼前一亮個種

卡文odiu好扮野
明明odiu入到50強個時卡文個樣好難堪

我諗可能Manson唔係真係靚仔個種靚仔
但timo會係人哋覺得觀眾/至少學生妹鍾意嘅mk款靚仔

姜濤加持係好重要?

真心覺得timo只係mk，
但真係唔可以話係靚仔

花姐今朝話十強list有真有假
（琴日佢話冇回應 淨係話冇造馬）

姜粉會投欽點之人

意思係好多表演都係靠mirror carry,
淨睇參賽者實力係參差

唔通A組真係5 round贏曬

Pre round我都覺得條毛好型
之後
唔化妝勁唔掂皮膚又差
性格又差

聽呢度巴打講星2冠軍本身隱形人嚟
但有姜濤加持所以保持個民選第2

不過今季咁多人睇 姜濤加持效果可能冇咁大

我都唔覺㗎 係mk 遠鏡都叫呃得吓人 一大頭就
我諗可以理解佢個樣係中學𡃁妹仔鍾意嘅風頭躉師兄

女人假我就無乜comment
但明知自己無演技都仲要扮喊呢樣有啲不自量力

依兩日越來越多唔同lists
佢未必係講劇透師嗰個假

只得preround玩凳charm
之後

尋日素顏大頭影住佢
我諗話佢係中學風頭躉都高估咗佢

今季公認最好嘅表演都會比人黑㗎喎
對面仲要全組契仔

我好鍾意喎

我都有留意嗰幕 啲皮膚差到爆炸

我覺得係啲人個別抽出嚟睇唔突出 冇乜星味/吸引之處
就係好dancer 或者識rap嘅dancer嘅感覺
有時又俾mirror搶fo

所以覺得今年team a上輪都贏返個spotlight都鄧佢哋開心

佢呢兩次表現好都係事實
根本大把比人屌到飛起嘅參賽者都真係用實力令人改返觀

所以Timo真係自己問題啦

有冇人有睇諧星組發覺timo狗有啲似神哥

容海恩對隊友好似幾真心
見佢同sing sing 好friend, singsing輸之後爆喊，
女團贏之後又即刻攬judas
純粹覺得佢表演個時會神不守舍咁
爭咁d自信同台型

對佢改觀
但唔會撐佢

odi bb好正

咁多個post都剩係得你識欣賞odiu
巴打好似好寂寞咁

Odi 卡文呢2條八婆幾時走 每次表演有佢哋就覺得成件事唔好睇

公道講句 佢轉凳舞係型既

聽番原版登錄太陽先搵得番個KEY

冇話唔會俾人屌啊 係我哋會睇得開心滿足啫

Vincent走果陣我都未係好覺
尋晚果集waiwai走都好明顯冇眼淚

佢要多謝黃真真

有祖祖咁講就更加期待
勞斯萊斯美少男之戀 我可以
今晚要專注睇我嘅固定B

但再公道d講 佢話自己popping十年藝術乜乜77
其實識跳舞既人會睇得出佢未夠料，
preround玩既係gimmick野
Benben ig post過自己跳popping，應該係勁過timo，我想睇佢地兩個battle

但冇炒車先, 王菲D歌咁難唱

到時d人又話全民造馬

容海恩
右乳
講樣邊個柒d

終於到固定b

同埋始終係比賽佢有份出場
佢呢兩round係OK 不過我都係覺得佢只係算中上
學花姐咁講佢只係safe但唔outstanding
最大問題係佢冇乜character見到+成日冇表情

佢係支那妹所以支持永續係狙擊list
但唔會完全唔comment佢表現

邊個叫佢自己揀

唔會啦
好多人好憎B組，暫時見到都係好開心

重點係暫時兩round贏得合理

因為姜糖會投姜b所選，得左就會話自己偶像眼光好好，但係唔會做加持之人既粉，某程度上免費巴都係姜糖既condom

咁佢揀左首難唱又冇炒車都唔錯啦
完全比到印象評判
都未講pre-round咁多騎呢怪做襯托

其實舊年真係唔應該放鏡仔落去

一定係右雨 但右雨其實衰在唱歌難聽

應該其中有一個係真list，之後viutv 採取魚目混珠策略，派打手不斷send 啲其他組合嘅十強list，令到所謂流傳嘅十強list 張張都唔同，咁搞法即係等同收返個秘密入自己度，冇人估到真正結果

除左上左報嘅連登劇透師嗰個
我淨係見過有班長嗰個

仲要隻眼不停望住個cam咁

假嗰個係咪早期啲人話豬突屎入10強呀
都爆咗出嚟 花姐都焗住話有真有假架啦

右乳炒容海恩 5:0

好期待今晚 jojo仲要話佢最滿意既作品

我想見到豬突屎輸嗰刻

有班長 豬 odiu就知係狙擊十強啦

仲要睇多三集藍假假眼火爆